其實梁齊昕真係好可憐

想象下自己老豆日日係Facebook 鳩噏check 邊個落廣告俾蘋果

本身可以做演員
畀老母打到病

可憐屌你老味失撚咗憶？

攪到精神失常

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

支持黃App 請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

手足

齊昕嘅父親 刻毒 冷血～～